TWICE 娜璉自曝「私底下的模樣連同公司歌手都認不出」？網笑：「超尷尬XD」

南韓人氣女團 TWICE 成員娜璉小公主般、惹人疼愛的外貌受到許多粉絲們的喜愛。

但近視的娜璉其實平時私底下大多時候是不戴隱形眼鏡，而是帶著眼鏡的，沒想到這件事帶來了意外的插曲。

最近娜璉透露自己戴眼鏡的話會被認不出來，會這麼說是與同屬 JYP 旗下的男子樂團 Day6 成員 Young K 有關。

娜璉解釋：「不久前在公司電梯遇到 Young K 哥，他對我說了「安妞哈誰呦」（敬語）然後我就什麼話也沒說」

「但是大概靜止了五秒鐘，Young K 哥像突然被打醒一樣再次對我說「安妞」（半語）

原來是因為 Young K 一開始誤以為娜璉是工作人員。

對此，娜璉也說「 Young K 最後有認出來讓他很感動」，讓粉絲聽見爆笑不已、紛紛表示：「凝結的空氣太尷尬了」、「 娜璉什麼話也沒說太搞笑了」、「戴眼鏡還是很漂亮！」等等。

很肉酸

其實公開場合佢個樣都唔見得人

好撚樣衰

成日偷偷地走黎客串TVB劇

第一次認同印仔 不過定仔都係

定延入得廚房出得廳堂

表哥嚟

連狗

Young K 條撚樣盲㗎屌佢老母

娜璉戴唔戴眼鏡都係最靚囉唔該

樓主ONCE

表哥？

9成女都係妝前妝後兩個樣
好平常
毒撚樓主唔撚識

食狗糧啦死印狗

推

竟然冇人post呢張

笑撚死